班認字特警做咩吾死返高登？

好撚煩呀你地

岩牙ching

成日叫我死返高登😂
自己吾滿意咪自己走囉😩